東涌本月成交較6月跌三成 映灣園量跌價升

東涌本月成交較6月跌三成 映灣園量跌價升
文章日期：2020年7月24日 17:48

"區內指標屋苑映灣園本月至今錄得13宗，平均實呎11392元，雖然成交量只及上月全月28宗的46%，呎價則比上月高約2%。"

"映灣園最新一宗成交為16座中層C室，實用面積563方呎，屬2房單位，近日以690萬元易手，實呎12256元，屬市價成交。"